有D人 IG 咁多follower 係點做到？？

點樣先可以識到咁多朋友。。。
有D人差唔多KOL咁濟，係點做到

你得閒撳入個list 逐個睇係咩人

有西
然後露肉
一係叫FD放你IG上連登

要咁多follower托柒咩

我識嗰啲人先會畀佢科撈自己

好多ig shop

男神女神- 公開 keep住po文青相
普通人- 公開 ig shop
普通人- private 參加各類型活動 就算係啲一日遊都好 都問人拎ig 九成hi bye fd